想揾一個動漫嘅片尾

好似係animax係2006-08期間有播過嘅
內容講咩完全唔記得
但淨係記得片尾嘅畫一幅船嘅話 畫嘅野都一樣 但啲色 大細唔同
一時醒起但揾好耐都揾唔翻 跪拜大神

屌
最關鍵嗰句睇唔明

係好多幅船咁樣嘅畫 係同一隻船 但PowerPoint咁一幅一幅咁播

絕對少年？

唔係啊 but thx